啲公司俾得萬零蚊個月仲要OT真係當香港人菲佣咁請

請個菲佣成本都唔平
人工＄4630
包食（當佢26日餐餐屋企食）＄780
包住（當住一間劏房）＄6000
中介 1份約24個月 圍開一個月＄400

都唔好計有病俾錢佢睇醫生，用水用電呢啲數，甚至嚴重啲俾佢偷野，偷地址借錢呢啲，上面4個數加埋已經＄11810

問題係好多仆街公司要求多多都夠膽死開呢啲價，仲要講到對你好好

咁你去做菲傭囉

on9,我有話過我搵得萬零蚊一個月咩？

可能又係綜援人

搵過第二份工
再唔係自己出嚟創業囉

問題仲有好多人做

萬幾蚊
但有免費冷氣,水,充電比你用
仲想點

做菲佣都有免費水，充電，顧主有開冷氣都可以嘆埋。

菲傭要同老細住，係公司瞓
有時又服侍下老細收外快，出去做雞又得真係爽

但日頭老細唔嚮公司

少爺仔老人家都一樣要理

有老有嫩要照顧係閪中之閪, 即係細公司D打雜位

後生靚女 有時又要同男主人上床

所以每日都報復性咁坐係公司坐到十一點半
開大公司冷氣食公司零食差公司電用公司電腦睇戲睇劇
屋企寬頻都cancel埋

雇主同受雇者唔會形成競爭
佢出15000蚊
係因為用15000蚊請到人
佢先會用15000蚊請人
你唔會見到有人用萬零蚊請個醫生
因為萬零蚊無醫生會做
但好多工佢出萬零蚊
已經好多人見工

如果萬零蚊個個都唔ot
佢自然會加人工
問題係
好多人願意免費ot

所以話香港好多人當自己菲佣身價

帶埋大容量尿袋返去充電

咁普通文科fg第一份工揾幾多先見算係咁

最緊要爆炸著火唔係燒自己屋企

有無咁多

萬零蚊一個月都多? 睇黎你同菲佣都差唔多水平

我以為你係香港做菲傭 但識上連登同打中文😂

咁你要去驗吓腦或者驗吓眼

出得萬零蚊嘅公司有鬼零食咩
我怕一到六點連冷氣熱水爐都熄埋咋